如果個女仔知道你去旅行。。。

但係連safe flight都唔講。。。

你條女係雞呀

佢唔係我條女，都唔喺雞